試著說「警黑勾結」而不是「警黑合作」

合作係一個中性詞，然而勾結係負面，同埋通常會同黑社會扯上關係，用字要精準。

光復香港
時代革命

警黑勾結啊！

黑社會打人，警察好無能，轉頭閂埋門

警察好無能，市民好危險

7月21元朗、8月5荃灣，警黑勾結

黑社會打人，警察好無能，轉頭閂埋門

警察好無能，市民好危險

巴打同我想講既野一樣

乜撚野警黑合作? 而家係政黑勾結!

警黑打人
黑警公安強姦犯